[靈異]靈異jj麻煩入一入嚟

今日喺銅鑼灣行街
行咗上去金伯利12樓想買下嘢咁啦
點知一行到入某鋪頭嘅時候我即刻覺得個人好浮 頭好重暈暈哋好似畀嘢壓住 隻腳行唔郁 好艱難先行到
究竟咁樣係咩情況 係感應到大量靈體定係點

利申 : 冇病冇痛有足夠休息 唔係精神唔好嗰種暈，同埋平時喺返工嘅鋪頭見過好多朋友

然後頭先翻到屋企阿媽話我面青口唇白

樓主有冇戴啲咩護身？

舖頭有人隊草你唔小心吸左

但成層都冇其他客 得我兩個人同店員

兩個女仔店員 又冇煙嗰啲

冇啊

你貧血
利申：醫生魚

魚魚

魚魚好返未